如果當年小皮球無接受訪問，今年幾歲？

已逝